大家部手機最耐用左幾年？

我先
note3 用左7年

五六年

大概40年

Htc desire hd 5年

仲用緊紅米note 1

Sony XZ Premium 2年5個月